[ViuTV] 毒L唔啱睇?? 全日情侶診所 (日本情侶洒店曳曳)

【2月24日晚《＃全日情侶診所》同你飛日本取經!】
喺香港，情人節去搵個地方食餐飯都難，
唔好話有間房畀你之後曳曳啦…唉…😌
要解決呢個問題，或者可以跟2月24日晚首播嘅《全日情侶診所》，
睇下日本點解可以有咁好配套，令愛情進一步昇華！

等睇小倉由菜

又早左開po無人理
咁推呢個算

開波

游蕙禎

好多花款

大心口

娟姐係咩人黎？

診左

Girls talk做咗好耐主持了

兩個主持有冇扑過? 🤔

睇緊

唔俾我嗌

細過棺材

時鐘酒店又真係幾污糟

毛毛

9毛😂😂😂

岩岩先睇完晚吹講時鐘

肥仔

日本

3P?

去廿日咁耐

會唔會去飛田新地？

西面

旋轉木馬

咁堅？

啲房真係好靚

Viutv係咪每一個節目第一集都係預告

小倉

幾好玩

做清潔唔戴手套

藥膏貼

松島娟

玩時間停止

做乜9

笑死

係咪特登架
CLS

究竟秘密武器係咩

個豪dee好好笑

做完

留名

去成廿日咁耐

個阿dee 係咩水

未有重溫? 想睇豪dee

三一巴

魚骨巴

乜撚嘢叫「做清潔」
清潔就清潔啦屌
支那式文法嚟喎

定係你想講做清潔工人果時唔戴手套
如果係嘅屌錯你有怪莫怪

好笑

攪衛生

豪dee好正

留名，好好睇

豪dee好funny

定位係乜？

蕉！蕉蕉！
去日本了

網球場

條女咩水

佛寺神社隔離咁多呢啲酒店

娟姐，做咗好耐Girls talk主持了

你一定無睇 Girls' Talk

日本人果真體貼

好大間

有冇大到咁

大到可以開party

好撚大

幾錢晚

好似$1800港紙

好想睇女學生吹水班

1800 蚊
總統套房級

按摩器同按摩椅兩樣嘢嚟喎

量血壓

唔係爆房都想去

其實幾抵，純綷一家大細住一晚都唔錯

抵到咁

哂撚左間房

日本妹

社交轉運

又要講，日本人真係體貼

會唔會好似真pk咁有無格版睇

好眼花

好暈

大開眼界，正

以前就肯定，而家喺京都隨時係大陸妹著和服扮日本人

社交轉運...

佢哋interaction幾好睇

好食啲，正常丫

二手和服都有

壽衣

咁樣搲錢

估唔到呢個組合又幾好睇

「到我老咗嗰陣，你都唔知喺邊啊」

D對白

咁樣着日本人會點睇

啲房咁正
唔知會唔會真係扑埋先走

最主要係有無人響度姐

晚晚係房都

落訂

聽唔明唔打喇

D房又幾平

下個禮拜點解無？

張相

下集有小倉

佢兩個拍落好好笑

豪dee 真係唔錯

好想同娟姐做愛...

今日遲咁多做

模特兒崩壞大賽

因為有 AV 女優？

好肥wo

欠債強拍裸照

小倉由菜

因為下晝有羽毛球比賽

原來要10點去排隊

SOD女子社員

排4個鐘

等4個鐘

其實好肥

白石茉莉奈

D英文都TALK得下

白石媽媽

見到天使萌

好似有一排無新作 俾人勒令減磅

曾經j過

課室做主題，咁瞓喺邊？

真係可以黐埋身

日本妹真係不得了

D音樂轉哂

好撚好笑

睇到硬晒

瞓大髀

變咗性虐待

笑撚死

全部肥妹

日本人真係好撚重口味

肥妹

欣宜cafe

好肥

真正「重」口味

250磅

炸物芭菲

係咪要問有無美極？

又榨得幾乾淨，無哂肉

女又重口味，嘢食又重口味，真係請我都唔想去

紫色衫果個似潛力股

試下點d美極來食

但有人兩個月50次

美極市場

睇完呢套
真係唔明點解D港女好似個娟姐咁都會有市場

Sex pose

單身日本妹，我願意接收，多多益善

桃子

識煲冬瓜條友成個和尚咁

唔講俾女朋友聽但又上電視

女人好似個娟姐咁係人都頂唔順啦

佢知個節目唔會喺日本播嘛

唔係本地電視台wfc掛

無料案內所

支那

問句嘢就有店長招呼

炮房普遍所以唔介紹

拍比咩人睇
係人都知呢D地方會比人劏

長知識，喺日本經過就有，入面真係未見過

原來入面華麗又有 ...

簡陋又有

搵兩條連日文都唔識嘅茂利，睇黎viutv都就玩完

店長嚟到會發生乜事？佢地無端端走返出嚟？店長會唔會鬧佢地混吉？

肥佬果檔咁簡陋反而佢著得正經D

道玄坂=九龍塘

個男人japjap聲咁做乜？

有衫借

突然黎間咁貴 2個鐘12800羊

佢呢d咁有主題的貴d又唔奇

爬蟲館

壓縮空氣傳送筒
好似銀行 / 醫院咁

啲水有冇精？

上手啲西水

唔清潔

問唔到

一晚400幾好平

5600yen一晚其實都幾貴

豆柴

出面睇落好細

唉屌
邊個估到會係咁倒退

娟姐把聲好老，食少啲煙啦

溫泉酒店都係會收起張枱放他他米

眼仔

笑左

屌

玩入住請敲門

係囉

講 Love hotel 變咗探討日本住屋問題

都關事既
好似而家香港咁
住都唔夠住仲點響屋入面搞

4個人只係2000幾円

日本超市平靚正，又開得夜

定食唔係一人一份架咩？

裸圍傳統黎架咩

不過要特價應該要七八點之後

個樣好核突

但係去公共澡堂同扑野有咩關係

仆街

好鬼搞笑

事前事後沖涼唔方便嘛

trivago

話說viu有無Android tv版，成日想睇

口裏說不，身體卻得誠實

高中已有5個男友

去埋其他城市既情侶酒店

女 OK 喎

50

點解睇落咁細間

呢間幾正喎
唔知一晚幾錢？

50 歳？
25 歳都有人信

去過50間酒店呀

自隊

我想死

呢間一晚只需17000円抵好多喎

唔拖手

香港4個鐘裝修靚d乾淨d都要 $700 左緊
真心正

sp黎可能

依集反而幾好睇，日本情侶幾搞笑，會互動下

豪dee 反而越做越悶，可能始終年紀細d 同後輩關係，唔夠放

好似好耐冇睇過了

酒井娟子

駅弁

間酒店咁山卡啦

咁鄉下地方都有 love hotel

同一時間三個職員清潔，咁多人手

點解唔俾啲客見到清潔員工？我次次住親日本酒店都會見到清潔姐姐，仲會同我打招呼架喎

Love hotel 嘛
去曳曳邊想其他人見到

HKD60/hr 人工

唔俾戴手套

唔食邊有體力扑啊，娟

酒店啲枕頭套點會就咁摺係出面啊？

三個員工真係好多，我見親日本啲酒店一間房大都係一個姐姐做，最多見過兩個一齊做

應該係因為要 15 分鐘搞掂一間房
普通酒店唔駛咁急

個滑梯好好玩咁喎
仲有得攀石，乜料

我成日見d架仔係新幹線食m記
年輕一代冇人會遵守呢d

今日遲做

入住請敲門-情侶酒店篇？

黑車

會唔會整啲眼仔出嚟？

條女好嘈

屌係咪鬼屋黎

轉成晚

幾廿隻馬眼望住都好恐怖

滑梯
通去邊？

呢間酒店真係可以玩成日

廚房

滑落浴室

應該係間好大嘅房

replay個layout

平得有啲驚

住一晚好抵喎

又真係平

啲日本人完全冇人理佢

點解d房越搞越誇張

菊花

咁多鏡，好眼花

幼稚園同情侶酒店好似

升到咁高，真係好似遊樂場

想睇阿朗多啲

點解要收緊法例？

實戰一下？

太過明顯係時鐘酒店啩

做乜鳩？

真係因為咁

個窿咁好玩

直搗黃龍

Dyson

變咗嚟唱K

好想同阿朗去Love Hotel

PS 過嘅娟姐

唔好搵娟姐做依個節目女主持，無晒美感， 其他是旦搵一個girltalk女主持做應該好過佢

可能得娟姐肯做

咁娟姐玩得最放，講嘢最大膽嘛

重睇緊
spiderman都播

走撚左

笑死

個屎忽幾正

根本就無著到

娟姐個波

偽娘傳

豪dee同娟姐有冇做愛

房入面放太鼓

唔掂wo

娟姐

點解房都會有貼紙相機

呢兩個人乜事

生仔，笑死

老人家

有時都諗會唔會同另一半去旅行住呢啲love hotel
又大又靚

老人家出去玩真係幾難想像

好搞笑

早茶

係咪架屌

Rocky都食生雞蛋啦

粉紅色燈
一樓一咩

530蚊一晚
好抵

真車震

跑馬

搭新幹線應該會因轉車而慢咗

乜料

新大阪唔轉地鐵去梅田？

屌
配樂

價錢差一半

到頭黎都係一樣

痴線
係電車拍野 影相 講電話 大聲講野比日本人屌撚死啦

用搭車攝時間

呢個社長有見地

外國都有唔少人係老年先黎第二春

呢個60路ok wo

老花眼鏡做乜勁
睇清楚個西？

棒球

有貓頭鷹

溫書

連續兩集都見唔到朗朗

仲以為點解love hotel搞到好似動物園咁

好大隻

又off咗topic

繼續off topic

係度“牙”時間

其實我都想試下玩

個運鏡

豪Dee係M底

唯井まひろ

下集個分析好似幾正

唯井まひろ??

搭JR去大阪一個站咋喎，平啲又快啲

VR

成日同AV女優合作咁正

拖手

日本人的科技樹硬是很奇怪

貼胸？男人？

真係偽娘

香港人？日文都好流利

男人，仲要係香港人

啲仔好靚女

比女人更女人

離別在即？就做完喇？

聽晚集啪啪partner有人自稱響澳洲有30幾個SP